請問係乜魚？

香港仔水塘見到，似放生魚式或佢哋後代

好奇怪

似係慈鯛科嘅魚？

鯨魚

應該係，不過查唔到

去一轉魚街睇下有冇😂

魚痴魚醉